{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042552",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화순 YAJA 화순도곡온천DI점"
    },
    "text": "和順道谷温泉宿は計26室の客室を保有しています。 内部施設はきれいに保たれており、寝具もきれいだと好評です。 韓国語だけでなく他の言語でも案内サービスを提供しており、外国人旅行者も快適な宿泊を楽しめます。 入室基準を超える追加人数は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、連泊する場合にも追加料金が発生することがあります。 チェックインの際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室制限となります。 朝食は7時30分から9時30分まで運営され、朝食時間には身分証明書を必ず持参してください。 宿を訪れたお客様のレビューによると、和順道谷温泉はリーズナブルな宿と評価されています。 お客様は価格に比べて満足度が高く、社長も親切だという点を高く評価しています。 あるお客様には部屋の割り当て番号を事前に知らせるサービスが便利さを得て、出張や旅行客におすすめの宿だと強くお勧めされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "和順道谷温泉宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "和順道谷温泉宿は計26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "和順道谷温泉宿の内部施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "和順道谷温泉宿の内部施設はきれいに保たれており、寝具もきれいだと好評です。"
        },
        {
            "question": "和順道谷温泉宿は外国人旅行者にも案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、和順道谷温泉宿は韓国語だけでなく他の言語でも案内サービスを提供しており、外国人旅行者も快適な宿泊を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように申し込めば良いですか？",
            "answer": "入室基準を超える追加人数は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、連泊する場合にも追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室制限となります。"
        },
        {
            "question": "朝食の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7時30分から9時30分まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、和順道谷温泉はどのように評価されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、和順道谷温泉はリーズナブルな宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "お客様はどの点を高く評価していますか？",
            "answer": "お客様は価格に比べて満足度が高く、社長も親切だという点を高く評価しています。"
        },
        {
            "question": "和順道谷温泉は出張や旅行客におすすめですか？",
            "answer": "あるお客様には部屋の割り当て番号を事前に知らせるサービスが便利さを得て、出張や旅行客におすすめの宿だと強くお勧めされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 475
    }
}